如果飯民班友係為撚錢，香港人不如籌一年人工比佢地囉

咁你地可以唔撚做啦